梁美芬、何君堯及數十名律師和大律師參與聯署：支持人大決定「完善」選舉制度

有法律界人士聯署，全力支持全國人大決定「完善」香港選舉制度。聯署人包括立法會議員梁美芬、何君堯、周浩鼎及容海恩。截至昨晚9時，有數十名律師和大律師參與聯署。

聯署表示，有關決定符合《中英聯合聲明》、《基本法》及「一國兩制」。《憲法》及《基本法》明確指出，中央有權責「完善」香港的選舉制度。

聯署指，香港的選舉制度出現漏洞，以致有當選者在就職宣誓時作出侮辱國家民族的行為；擔任議員後，要求外國制裁香港，又作出癱瘓議會運作等傷害國家及香港利益的行為，這些都嚴重超越「一國兩制」底線。

聯署又指，人大通過的決定能堵塞漏洞，屬高瞻遠矚，消除激進攬炒、破壞等政治亂象。有望解決香港深層次矛盾，令「一國兩制」行得更遠更好。他們相信，「完善」選舉制度後能吸引更多符合愛國者準則的人士加入政府及議會，讓治港的愛國者不局限於建制派政黨政團。

點解都似係「完結」, 多過「完善」

想知到邊幾個簽.
律師簽呢d 野個名實臭

張名單backup定都得

你班奴才
主子嘅決定邊撚度需要你"支持"

保皇曱甴

奶啦奶啦，好快到你地俾人鬥死

忠誠廢物

仲有民賤聯班友區區大量擺街站又收集簽名，各方又登報又派傳單洗樓又聯署，支國都決定左，又無佢所謂反對派，點解仲要發動搭呢台戲 (除左拎budget ..)

退步.......=完結

上年個個話何君堯冇得再做立法會
而家睇個樣又有得做